[非分化理性討論] 721 應唔應該分頭行事 各自上山？

首先利申左先 非分化
雖然我p牌仔 但起我底就知我絕對唔係分化撚
純粹想討論下點樣玩法先至有效
唔會好似之前咁 遊行完結果乜效果都冇

=================================

大家覺唔覺得 721應該要好似71咁
一部分人唔去遊行 直接去某一個地點野餐？
另一部分人就去遊行 跟住遊行大隊
最後先去join野餐團？

原因如下：

71個陣未遊行前已經係立法會外野餐緊
有班人衝擊立法會
但警狗都唔敢大規模清場
我理解係
1. 警狗concern遊行隊伍黎到 會被反包圍
2. 班狗分散左一部分狗力去佈署遊行個到
3. 一旦清場 好易就抵觸到獲不反對通知書既和平遊行
-->會被認為暴力驅散和理非

所以班狗唔敢亂黎
由得佢地衝
最後先至令71可以成功升級行動

=================================

而點解我覺得721應該照番71玩法：

1. 好多人已經覺得和理非遊行哂氣哂力 遊行完已經攰到冇力野餐

2. 遊行人數已經無法造成威脅 各界已經對百萬人遊行感到麻木

3. 分頭行事有效分散狗力分佈 令野餐行動既阻力減少

4. BE WATER! 一直以黎都係各地開花行動既效果都係最顯著的 單單遊行/死守既成效甚低
亦都係69一直以黎吸收到既經驗黎

5. 警狗已表明 一旦佔路 就立即驅趕
如果可以係遊行期間 已經不斷有一批人到處野餐
可想言之班狗係會幾咁分散同疲如奔命

6. 緊接上一點，首批野餐人士已大幅分散狗力
一旦遊行隊伍抵達終點
展開大型野餐行動，警狗會無力支援

邏輯如下：
A. 警狗局部撤守地區性野餐，趕回遊行終點增援既話
--> 地區性野餐戰力立即大大提升，重奪領地，do whaterver you want
--> 地區野餐人士可緊貼撤退既警狗，與遊行隊伍反包圍撤退緊既警狗

B. 警狗繼續留守各地區既野餐
--> 遊行終點既野餐人士阻力大大減少
--> 可集體前往增援指定某一個地區既野餐，成功轉移主要戰地，令警狗既佈防白費心機（be water既重點）

=================================

我明白一定會有人話咁樣會分薄左遊行人數
但理性啲咁諗，遊行人數對依家黎講，仲重唔重要先？
成日都話be water
但每次上街遊行，明知個結果都係冇分別，
但都仲要堅持以往一貫既做法，
咁仲叫唔叫be water?
當知道呢一套方法行唔通既時候
係咪應該要諗過一套新既方式去上街，
而唔係再浪費一次又一次既動員呢？
今次係自616之後，難得再有咁大號召力既上街
請唔好再白白浪費機會，盲目消耗動員力量啦

=================================

請積極討論 因為呢次行動既成敗
極之取決於大家既行動方式有咩變化

分頭行事，各自上山
集中遊行，不分散

=================================
最後利申：不鼓勵任何非理性暴力行為大家乖乖地遊行野餐好啦

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

維穩最新風向：星期日 中環有幾千隻鬼

前提係 所有地區性野餐行動必須係遊行期間進行
否則就冇效果

push

唔好白白浪費和理非做我地後盾既機會

十連

不過時勢同七一最大分別就在於，七一警察仲想做場公關show畀人睇，所以放軟咗手腳，但沙田一役，已經證明佢地完全唔理程序同規則，即使不反對通知書時限未到都照樣暴力清場，分頭行事的話，會唔會擔心部分陣線人數不足，未等到遊行隊伍已被清場？

純粹個人少少諗法。

同意
尤其3pm開始
6pm天黑
天黑之後對我地百害而無一利
其實野餐時間唔多

我意思係分頭行事個班都係keep住be water
一有狗黎就走 好似黃背心咁
千萬不能咁早同咁少人就硬碰硬
因為目的只係加強係唔同地區既聲音 將影響擴大
同埋分散警力 以保護遊行終點個班大既野餐團

exactly 71個日個時間好prefect